送旅行用泰國上網卡一張

去到泰國先發現唔記得帶

要既請留tg 尖沙咀/大圍交收

日期去到19年12月

自推一下

想要
Tg?

睇tg

tg:yammiuki

第一次囉左,多謝支持